認真問 究竟做夾公仔機台主 有無錢賺

當我全部買正版公仔

爪力正常

旺角 尖沙咀等地

最近大家對 夾公仔行業都好關注架

場主就肯定賺 台主就唔知

無
搞手打個和

打和

蝕住做

之前好似真係好賺

冒險樂園其實有冇錢賺，我見啲人推銀，入一粒就出10幾粒。

呢d公仔機無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

俾個機會大家學吓野

攪手蝕住錢比人學做生意 用心良苦丫

租機比人果個未有

冇
大J話係層壓式騙局

傻閪先買正版公仔俾人夾，而家梗係買iphone 俾人十蚊夾一次，無保夾，每日二百個傻西試，幾日都回番貨本

冇錢賺邊個做

睇睇1年前台灣youtuber d片

個個都講呢句

認真想知

果d唔同

人地原本係youtuber 有名氣

仲要出二手扮原裝iPhone4

鋪主賺 $1租

最簡單

如果做台主好賺點解場主唔自己做
要租機比人做？
搵夠想比人賺下？

無錢賺架

啲台主係大發慈悲派公仔 仲偉大過深水埗明哥派飯

點為之爪力正常呀
你一定唔會set到玩家輕易夾中啦

有
我個fd每個月賺3000左右
但扣埋你時間成本
根本on9 時薪10蚊都唔知有冇

3000都好wor

有錢賺自己又開心

你d時間唔值錢咪係

細b話無就無

唔明有咩開心
約出黎食飯，玩
都時時刻刻望住個閉路電視
睇見佢都覺累
返完正職份工仲要曬時間係部機度

咁岩大J 早兩日upload 左段片 可以參考下

長期見無人玩 撚有得賺

當一個行業入門門檻低成咁, 買部機買公仔返嚟擺喺度就得。

就算最初幾個有得赚， 都好快畀人分到冇啦。

原來講緊台主唔係場主
我有親戚做緊,真係蝕住做

好好賺架，尤其是而家d新場主好nice，5500一部機，比新手攞經驗學下野

要提防技術撚犧牲一般人/租貴/多咗浸場主台主既遊戲，係咪臭曬

只求大家開心
打個和

從來唔會係香港玩，係去日本旅行先會玩，香港呃錢的

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

你全新全真想唔蝕都幾難，講緊就算你入淘寶野都係骨中刮肉，打個和咁

呢個世界係商業社會，有肉食啲場主會唔會咁好益你，自己唔做，諗清楚啦

場主賺到笑。。。台主開心供養場主中

日本正版figure正常夾力都做到落去
香港淘寶貨廢夾就搞手打個和

我意思係台灣食完呢舊屎 之後又傳到黎香港
香港仲要貴租咁多

點解要望住

睇住d人夾唔夾到佢d貨

賺經驗囉，搞手想打和，然後推廣夾公仔文化，發揮正能量

頌以為佢驚人偷佢d貨 係佢太緊張姐

要付出幾多時間？

我做過一個月
我分享下經驗

我擺啲$100左右既figure
嗰個月做咗$8500（未減租金+貨錢）
最尾個星期撞正武肺開始，所以生意差咗少少

我做個地區係人流多，不過消費水平較低既地區

每日坐底兩個鐘
有時幾個鐘

有咩咁多野搞 ? 買公仔要咁多時間?

多謝師兄分享

租金加貨係幾錢？

最後有無賺？

無得賺點會咁多人去租機

你都ON9
業主做咩要放租比LV/GUCCI? 搵夠想比人賺下？

所以彩虹先最賺錢

查實你係咪弱智

業主呀
你話百佳放租比惠康就岩類比姐

無, 純粹為興趣同宏揚夾公仔技術。細b講既！

up乜9啊
做台主好賺點解場主唔自己做
咁場主好賺點解業主唔自己做?

打個和

屌你 真係唔用腦㗎喎
咁領展唔使租個場出去啦
啲商場商舖不外乎都係衣食住行
衣食住行樣樣都賺錢 自己落手做咪得囉
租舖頭出去 全部都戇鳩嘅

個人睇法

香港夾公仔機一向風氣唔好 細個個時老母就話係呃人既 一定夾唔到 完全係浪費錢既事

近幾年因為台灣個邊既夾公仔行業發展得唔錯 所以香港打算有樣學樣 搞起個夾公仔行業

但因為香港一向風氣差 岩岩起步 夾公仔既人唔識夾 台主又唔識點調台 所以一定會有個過渡期係比大家一齊進步 從而達至台主同夾客都會有少賺既平衡狀態 （我唔係做依行 我唔係好清楚 但個人分析應該係靠中間拎貨個差價令大家都有賺

我上年好中意睇台灣YouTuber草爺 佢就係靠拍夾公仔紅既 佢講過夾客同台主同場主三者之間既關係

我只係中意得閒去夾下公仔既人 雖然輿論上偏向左大J個邊 我講d咁既野好似係打手咁 但我只想講返句公道說話

第一次係連登講野就奉獻比依個post啦🙈

賺乜鬼 我最憎賺錢 我搞公仔機係想教大家做台主 我唔會賺錢 比我都唔賺
唔好再話我賺錢

Set間舖要請人要裝修要入貨要呢樣要嗰樣

場主做埋台主只係做多樣，就係買嘢放入機
你覺得兩者嘅困難度有可比性？

哂氣啦
啲貨基本個個都一Q樣
玩法大同小異又開到周街都係

老實講台灣日本夾過一次
番到黎香港就真係睇下就算
啲機部部都set到廢一廢先俾你玩
唔到保夾都唔洗指意出貨

賺？頭果水都仲有既
宜家？

層壓式最低層咪等於台主

我都想每個月比5500學下做台主學下野
細b一直冇賺我錢

你都on9既 一部機成本6000千 2個月回本咁都話蝕住做

香港namco =戇撚柒鳩垃圾機全撚部都冇力屌你老母同日本差十萬倍

呢條友真係ON撚9....

場主係拎住D機租俾台主做
業主咪已經拎住個鋪位租俾場主做囉
業主哪來機俾人租呀 ON99

冇 有得set 一定set求世夾唔到
同埋入面放金器

想搵人分攤個風險啫，好似而家撞著武肺咁，冇班台主既租金，咁咪雙重損失

場主哪來公仔比人夾啊ON99
所以場主咪租機出去 唔自己做台主囉
樓上話問如果做台主好賺點解場主唔自己做
傻閪

全世界中伏 蝕錢都要租

Fair

香港namco 比狗玩

見到d咁好賺場主點解唔自己做就好好笑
咁好賺業主點解唔自己做
永遠都有個更大既黎講

其實成本唔係6000
到有日結業，佢部機可以二手賣返出去
當50%可以執返3000

生意冇話一定賺
你勁到100蚊保夾一張相都日日有人鳩衝你勁你好野有商業頭路 日賺2千都得添
如果你唔知市場想要咩入錯貨連租都交唔到
如果你個本夠多 做幾部機嘅台主分返個風險正正常都有萬幾蚊嘅

利申9up

冇，講真真係打個和
果日好彩嘅可以食到個開心樂園餐
不過賺唔賺都唔係重點
重點係我想將夾公仔嘅歡樂送比大家

呢們生意唔好do lol
香港人潛意識覺得夾公仔🧸俾人昆
一次$10,仲要次次夾唔到
你估你呢度係台灣🇹🇼

業主：乜鳩都唔理總之租地方出去同收租，risk 係無人租地方

場主：要交地方每月租金同買機嘅成本（one-off), 收入係租機出去嘅錢，risk 自然係驚無人租機要自己頂租同埋耐啲回本

台主：要交部機每月租金，但賺幾多自己袋，risk 係無人玩，要自己頂租金，但unlimited profit

做場主個班，擺明就係有筆錢又覺得夾公仔機係開始hit, 但又想limit 個risk (當然都limit 埋個profit) 所以租出去比人做台主

講到尾都係睇你對夾公仔個熱潮幾有信心同有無一筆起手嘅資金

鋪租？

賺撚到買樓
香港地set到on99咁夾條撚毛咩
$5一次夾隻豆潤公仔
舖到有咁平得咁平
塞到有咁實得咁實
有啲仲要夾夠半台豆潤先換一隻大公仔
賺到笑

每次喺香港聽到台式機都得啖笑
台灣撚會set到咁撚閪咩
閪公仔 閪擺位 閪爪力 閪天地 閪設定
香港台主當香港人水魚炸

利申：frd係台主，間唔中同佢補貨同換景品俾人

assumption錯左喇
除非超大集團經營

無
盡緊社會責任

連namco都咁伏既時候 仲去搵部來歷不明既機黎玩 更不解

不過係香港地打算玩夾公仔都預左係比人當水魚咁撳 唔係個情況正常 而係社會上一堆奸商
佢地立場： 屌你 個個都係咁架啦 我唔撳水魚我咪笨柒

所以我從來唔會係香港夾公仔

有，高峰期一個月純利1萬5
低谷期一個月2千，旺角場蝕過半租2500
旺角地段我個人覺得仲少人玩
利申全正版figure，成本一盒80-200不等

純利15000
我當一日被人夾到2盒 一盒150
租金 5000

你一個月營業額要：15000+150*2*30 +5000= 29000
一個月30日嘅話每日要入966蚊入去玩
5蚊次就即係一日要被人玩193次

巴打你部機應該都好紅喎 依個數望落

香港大部分機的設定都係閪到核爆
流傳去日本台灣夾仲好

1,2年前好賺。。半個月前部分都賺，宜家比較少機可以賺

台灣係貨品、爪力同租金中間拎到平衡先發展到

香港地租金貴，你貨品差冇人夾，你爪力強比高手掃場，你爪力弱新手加入唔到

層壓式就唔多係
去到某個位你都知層壓唔到啦
頂盡公仔嘅貨係層壓

通常呃到人錢嘅騙局，都係賺錢騙局

火尿心幾年前話搵到好多水魚～聽講

即係好似租劏房咁